有無人知日本邊度得買呢個鎖？

新宿嗰間日本城